突發 粉嶺華明有直昇機

開住射燈
係咁兜圈 有無人知咩事?

聽到 好撚大聲

一直低飛
好似搵緊野咁

搵緊我

係和合石搵緊野

搵緊咩？

近到一經過張床係咁震

2點幾個陣 嘈撚到

飛行服務隊D機定係解放軍？